［超突發］我條丁變撚左青色，點算

唔錯

睇下醫生 可能有色盲

Rip

咁你影下你個條係咩色手

bam

你呀媽既唇膏顏色

笑撚左 笑撚埋右😂

中間呢

硬度不足

你真係要睇下醫生好喎，你條丁生毛嘅？

丁有毛好奇咩，屎眼都有毛啦！